有冇即pay工返下？

近年好似愈黎愈少散工係即pay
返得炒散都係想搵個快錢
隔成個月先出糧比我不如正經搵返pt返
有冇巴絲有即pay工介紹/agent介紹？
想平時dayoff返下

邊個負皮完就走